［仆街黨鐵］每日朝早返工前搞香港站集會有冇得搞？

每朝7-8:00 集會
之後跳閘返工

每日返工前或者放工後悼念下逝去的香港....

其實香港站一條通道
如果兩邊一齊有人既話

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

但佢主要係轉車站，本身轉車個位都無閘機

性質唔係塞鐵果種不合作運動

睇港鐵夠唔夠膽停香港 中環站

大大力推！！！

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令